# Hypothesis

## Description
ДЗ по курсу MLOPS

Цель домашнего задания познакомится с базовыми функционалом hypothesis.

Предлагается выбрать уже реализованную в вашем проекте функцию/метод подготовки данных.

Необходимо подготовить отчёт, в котором:

1.  Включить текущую реализацию функции подготовки данных.

2.  Описать на каких значениях функция работает и какими свойствами должен обладать результат.

3.  Реализовать тестовую функцию с использованием hypothesis.

4.  Отобразить в отчёте пример того, на каких значениях свойства не выполняются (если таких нет, то поздравляю, вы молодец, но стоит выбрать другую функцию тогда, а тест можете оставить в проекте, раз уже написан).

5. Зафиксировать в отчёте какие изменения вносились в реализацию функции, для устранения несоответствия свойствам.

6. Написать тестовую функцию проверяющую соответствие результатов между начальной и итоговой реализацией (техника test oracle).
